屌你老母 咁撚多港豬飲喜茶 仆街死喇成班

中資黎架屌那星
佢地直頭係文化入侵呀

成班仆街死喇食屎狗

攝於時代廣場 星期六5點

第二張up多左 但第一張係好多人拎住飛

Covid國飲品

你網上勇武有L用，行埋去屌9佢。我就成日咁做，一啲事都無

哪怕係側邊間shake shack 佢都係美心黎
呢個位置唔應該有人係度等

現實: 樓主好淆咁影完相急急腳走, 再放相上連登屌港豬

行過大聲講「仲飲喜茶？」算唔算

飲唇茶啦
佢地成日捐錢 自己都好似唔係好做得住咁

算

見過有人D7 yoho mall 排 天婦羅

啲人咩反應

消費500蚊之後有得派50蚊喜茶，唔使錢就好難唔要
利申：換左張未用

all blue maybe

天與地林保怡
香港人最叻係咩？就係善忘

行近d影啦睇唔清楚個樣有咩用

yoho mall喜茶

天婦羅又係美心？

聽講係滿記